# manajemen_inventaris

Cara instalasi

1. buat config database denga file .env

2. migration database

3. lakukan register di endpoint  {base_url}/register

4. lakuan login 

5. akses endpoint barang dengan menambahkan header token dan valuenya dari hasil login
   seperti gambar berikut 

   https://i.imgur.com/47V9teH.png

saya menggunakan php versi 8 dan lumen versi 10
